收iqos2.4plus黑色

幫朋友收一部iqos2.4 plus黑色
有彈最好 可以即日交收
有興趣嘅巴絲留留tg